抽緊筋 你問我答

悶到抽筋

睇Netflix睇到悶

打個J提神

絲 點打

甘牙留pm,大把人撩

絲都唔係萬能 都係冇人理嘅可憐蟲

好過係度抽泣或單機, 話時話單機netflix都好悶

True 仲要身患重病

咩重病

流感

快啲好返

同我造愛

多謝你

未試過

pmed

佢係我架

同我試

雲雲

姐姐

我唔同女人做

我就悶死了

唱歌畀我聽

男牙

你確定我依家唱到畀你聽咩 我連聲帶都冇埋

紅巴？